90後估唔到已經咁老

大部份已經做緊野
以前Y世代最細係自己
依家24-30歲開始要做大人
心態仲當自己係學生

當你見到中同結埋婚生仔
而你仲毒喺屋企做A0
會覺得好哂時間

見到人地升職仲覺得自己on99

90頭定90尾先

就黎做阿叔要返去同細自己n年既後生仔一齊上堂

呢個無咩問題, 我之前讀U , 好多同學仲大過我

傻的, 當你D中仲煩緊奶粉錢點搵錢, 你仲可以輕輕鬆鬆call返隻靚G, 得閒去下旅行,。 毒撚大把錢淨

28啦
利申92

生活過成點

24碎了

Very bad